「集思廣益」大家覺得新一輯《美女廚房》搵咩人主持好?

之前就成日FF TVB肯開《美》第三輯，依加竟然搞到咁。

以依加TVB嘅資源，大家覺得咩人啱做? 我覺得搵6號，區永權都好過搵龜Bob。

推到TVB肯轉主持

正評: 轉主持一定好好多
負評: 唔好搞咁多嘢，有得你睇就算

無睇cctvb好耐啦啦

冇周中已經冇意思

農夫

話唔定又聽到「假㗎啲奶」

鄭中基
杜汶澤

呢個真，唔通搵李錦聯做?

如果推龜頭同6號同埋班唔成氣候既星夢出來就唔好玩啦

鄭中基 万刀甲 梁漢文

有bob 不了

成個節目摺咗去最好

獎門人

鬼父版黃秋生